其實佢真係好似一啲優點都冇 點解我會咁鍾意你

模糊地迷戀你一場 就當風雨下潮漲

人哋問我到底佢有咩值得我鍾意，我嗰刻真係呆咗完全load唔到嘢
真係好單純嘅鍾意而冇原因。

真係

脾氣又差 又大洗 仲要唔重視我

又唔靚仔靚女，講嘢又講埋一舊咁
但唔知點解以前同佢一齊嘅時候會覺得咁warm

你真係感情台叫春kol黎
不過我都好明白依種心情嘅
有時鍾意係真係無原因

好warm

我係kol 就應該成日上熱門啦

You too

其實愛嘅嘢係男係女都冇所謂
都只係講大家係咪真心啫。
唔知係咪我保守但我好唔鍾意愛情入面有性嘅存在，硬係覺得好污糟咁

Post囉

有性又好啲嘅

觀念問題啫
個人就唔係幾鍾意